真心想知有幾多人係少咗出街

連登仔講到出街行過圈都會死咁，想知有幾多人真係肺炎後少咗出街
身邊就無乜人有分別，都係尊重多咗個人衛生

毒撚冇街出有咩所謂
相信政府 唔怕

屋企人唔俾我出街

呢三個周末都喺屋企

就嚟喺屋企坐到就快痴線

銅鑼灣donki仲係輪街症咁

邊度有少度，條街仍然多人到爆

仲讀緊書？
身邊廿幾歲嘅人都係照出街玩

連登個個毒撚 有冇武漢肺炎都冇街出架啦 唔計番工

住宅區係少咗嘅，有仔女嘅就真係最淆唔出街

咁似我

返工都要出 出多日去玩差得幾多

冇女嘅話出唔出街都冇所謂啦

一至五做野到六點 先落超市買食材煮野
晚上十點半先落街跑步

星期六去銀行, 交下費 屋企work out
星期日掃地抹地鳩Hea

真 我返工個度仲有不時有啲街外人入黎混吉
咪一樣要返一至六

點都要出去抖下氣

好耐冇出過去

係屋企吽咗成個禮拜

同女朋友全日係屋企